咩事呀獌聯又輸?!!!!! 係咪寫錯分呀

聽講熱刺係奧脫福次次都on99咁架 點解王者獌又輸呀? 係咪留力?

CHING水尾先出黎抽

sorry 有時差做完野先得閒抽